# Funcionalidades 

## Conexões 

- Rota para listar o total de conexões realizadas;
- Rota para criar uma nova conexão. 

## Aulas 

- Rota para criar aula 
- Rota para listar aulas 
    - Filtrar por matéria, dia da semana, horário.   